有無師兄事前完全估唔到啲memo紙威力咁撚大？

大到成班傻仔去送頭畀人打，打到仆街、斷手，係咪要打到出現烈士先心息？

五大訴求無撚人理，幾條人命都唔夠張memo紙重要，所以左膠野真係不可一不可再，仲勁過吸毒。

仲要成班吹奏打不還手，所以左膠死全家係永遠無錯。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選